- aide.fr.html
----
Quelques remarques :

Par ailleurs les images sont trop proches des bords et certains chiffres sont alors en partie cachés.

Le menu : "Ouvrir une image dans le dossier vrac" est en trop il me semble.

